本身有得搞變到無得搞

呢排係IG識咗條女，個樣好純，望上去陣處味仲係度。

可能我靚仔關係，同佢傾咗無耐我將話題慢慢轉落咸野度，就黎撩到佢出黎扑野時，佢問我一句會唔會太快？ 同埋...你呢啲靚仔一定唔會係處... 咁樣對我唔公平..

屌，我呃唔到自己，因為到而家先發現，原來一個處對男性黎講都好緊要

唔係話聖人mode, 只係以後每次同唔同女搞野我都會諗清楚。 究竟我咁做啱唔啱，會唔會之後後悔。

我真係好想搞你呀

usb

未去到咁靚仔

Harry styles咁上下，靚仔入面唔算靚仔，不過個樣有浸洋腸味

.

點樣係ig溝女，係咪用張靚仔相做頭像就得？？

應該窄窄地